大家有冇咩冇好用又性價比高化妝品可以介紹

如題

精 蛋白質含量高 幫你塊面滋潤下 最緊要係唔洗 你開到聲實幫你

錢

czenne primer
sofina base
opera lipstick
maybelline concealer 粉餅
kissme mascara
etudehouse highlight+陰影

Nars胭脂唔知點解用極都用唔晒